[廣傳]金管局疑限制每日提款六千並以港元結算

【國際線行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

即係叫人呢個月內禁錢同走資者
呢個說法就已經製造左不穩定啦
腦裝屎
Btw好大機會fake news
佢一定出黎澄清，如果唔係同直接收香港皮冇分別

6000做得啲乜嘢
咁做即係收自己皮

都未DC 真係出新聞先啦

出事了

fc?

唔理lu 有得撳就撳

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

支持攬炒

【打工仔撳錢日】10月8日，午飯時間，銀行撳錢

快d Send俾藍絲廢老

玩命傳假消息

share去藍絲群,一定可以引到為數不少既藍屍禁錢

唔理真定假，攞定現金冇壞

快d提款

六千蚊愛嚟買機票都未夠喎

傳呀傳呀

新聞都冇 咪出fake news啦

同意 今日唔知聽日事 㩒出嚟自己安心

黎啦黎啦

之前咪講過咪亂傳fake news
拉

咁我10月30號去排隊禁晒戶口啲錢出黎啦

fat cheesed

快d 話比廢老知

真。擠提

做生意嗰啲實屌死佢
不過港共咁蠢又唔出奇嘅

開始亂傳消息 我地無需要推
只推真消息 假消息留返比藍絲推

連買部iPhone 11都唔夠錢

星期二 定期都拎番出黎

唔好推

雖然明知假，不過傳俾藍絲廢佬睇，嚇下佢地

未經證實既新聞，一個起兩個止

係傳都傳去藍c group

廣傳
我地唔信班廢老一定信到十足十

廣傳thx

唔理真唔真 攞定先冇壞

唔好傳 真係會爆

唔理真定假 禁錢唱美金保平安是常識吧

傳去babycondom

完

推

屌呀
係咪冇錢
即刻叫哂朋友去禁先

推比藍c睇

咁痴線

[可能係核彈] 有做生意既review保單

咪係,
冇事既咪存番入去囉

性工作者係咪要開始電子支付

樓主以後直接po上babykingdom香討果d得

好驚

傳去藍絲group
加多句“一日最仆街都係政府“

同意 無事咪入番去

同埋蒙面法咪又係一早夾好晒
一話推就推

仲有人會信政府?

建議再cap個圖 藍c見到香港人連儂牆d fb會唔信

傳呢d 消息好似犯法
自己睇路

走吖

逼我撳曬d錢

我窮撚應該幾日就禁得哂
有錢人應該會屌9政府

手足心水清 睇下港豬鬥政府

D藍絲廢老陣間信到十足十

我哋好驚係真
到時撳到聯匯收皮
自我實現預言

大家應該影多幾張排隊提款既相

有得撳仲唔去

FACEBOOK

每星期果句多撚左啦

嘩！咁撚大鑊呀
咁就快D去撳晒D錢出黎啦
遲下一蚊都唔俾撳

我好驚...係咪要開始拎定錢

6000 賭場波都唔夠

拎定出黎都無壞

傳咋 我地咩都唔知

留返啲俾未㩒錢既人拎呀

拎一個月港元生活費
其他美金去

你老味 提款機 而家 禁得個4000蚊
之前走左10份1 而家走埋個1成先

快手拎撚哂d錢走先

屬於個人財產要俾你班仆街管制
堆垃圾狗官真係無撚腦
有腦都唔會俾你上到呢個位

你班仆街等清算啦
闔家返大灣區啦 賣港賊

傳

真係唔駛fc 仲要出全部100蚊紙 屌

有埋每日每星期 好details 喎

呢個真

十月邊撚到有三十一號

有

屌好驚
即刻禁撚曬出黎先

有既話咁點？

依...係wor屌

雖然好大機會係fake news 但嚇下D外國投資者撒資都夠玩

拎返幾十萬出嚟先

星期二你唔講我都撳錢

又fb圖

啲ATM好似一係冇得㩒，一係得4000蚊

你可以碌卡
拎現金走資係流出銀行體系

碌卡或轉賬對銀行體系無影響

廣傳，Send俾藍絲

明明廢老個邊傳過黎

小學畢業？

金管局on9 !!!

核彈

Fake news

推呀

唔好咁啦 咪話咗柒咗囉

6000都嗰夠去新興大廈坐兩個鐘。

理鳩佢
幫佢傳口訊先
fake new都有得賴係新聞傳

最緊要係中共收皮

你先fake news

交卡數都唔夠啦屌你老母

仲有成個月，咩都夠時間提曬企業啦

pish

做埋呢啲多餘嘢只係加速攬炒

唔好提啲藍屍呀

轉簡體啦

FC黎把鬼，用過緊急法就有呢個可能性嫁啦

我就已經盡力airdrop同Send藍絲group

唔好推post喇 會擠提架

即刻share俾屋企長輩先

FC？俾長輩既野做乜要fc？

喺呢啲大崩盤情況之下，能夠走得甩嘅人只會佔極少數．

寧可信其有
拎定錢先

我戶口都刪埋啦，錢都係係帶踏實d

傳金管局定金管局傳呀

提左保平安先 理得佢真定假

反正 政府用緊急法咩都做得出

必推啦

同藍絲老母講先

拎左無壞丫

有笑 thanks

有樣野叫「自我實現預言」
只要有件咁既事傳出黎，就會有廢老藍屍真係去提款，有得一班提，就會變成大量廢老藍屍都提，最後就真係逼到佢要規管

大件事

同太子站靈體一樣成班又開始推弱智post

用信用卡同轉數快

最新

可以加速攬炒 支持

唔好話iphone，買部安撞都唔夠

fake

始終係f news, 唔好send出海外， 藍絲谷就夠

要禁就即禁啦
仲比成個月你？

拉

香港已完了，襟錢保平安

OK，去撳錢

咪係到推fake news

哇哇哇

仆街出糧仲未撳錢

FC

咁驚
咁要快d提哂d款出嚟

4200叫隻雞都唔夠俾啦

緊急法個陣夠話絕無此事

覺得好流
唔好傳住

撳錢就不嬲都要撳

大家唔好推

點解你班友要拉呢個post

攬炒啦 最好推到全世界撳錢

真，等我襟哂啲錢先出呢個post啦
好驚人地係我襟錢前襟走哂啲錢

唔好推, 但比藍絲睇is ok

老實講
係反效果

美金保平安,港紙跟美金脫勾不遠了~~~~世事並不沒可能~今日唔知明日事.....緊急法上年都無念過用到話無特權, 今年就即刻用比你睇~~~仲信呢個政府既人真係ON9.........................

信心危機, 多謝助攻

死喇死喇 快啲提錢呀

聽聞中共辟得謠嘅本身就係事實

唔通佢話係 叫人快啲撳曬啲錢先咩
下個星期咩事都無人知

支持

有邊一次政府措施唔係有反效果都照強推, 例如逃犯條例

緊急法果陣夠法唔會用啦 加上琴日咁多人噤錢

啱呀~

我傳左去 工作群組了 （有藍黃中）

其實緊急法下佢話限就限...什至佢嚟過外匯管制都吹佢唔漲
話10月31號，點知會唔會聽日就午夜生效

出面atm根本冇錢拎

我媽都喺whatsapp group收到
發現落到樓下櫃員機已經冇錢撳

唔好share 比藍絲 擠提架可能會

啊好推啦，fake news黎

點算呀

屌你老母唔撚係掛？點生活點做生意呀？一陣落街禁走啲錢先

拎唔到錢就Cut acc

咁只會加劇市民去㩒錢

29號銀行已經無晒錢lu

你地咪再推啦

有港豬，藍絲一齊屌鳩林鄭個緊急法啦

唱外幣呀大家

你班仆街唔好推

其實禁定出黎唱外幣一定無死

Hong Kong needs international support

見到好多人㩒錢，排哂長龍

班柒頭藍絲 講錢就老豆都殺

正確處理方法
Fc撚學吓嘢

係，我旺角個邊啲atm都無哂現金，
中銀仲衰，爆埋

自己㩒曬D錢先啦

係就快，加速政權死亡
做判頭個個月出入十零廿萬等閒事，咁一搞咩都唔駛做啦

仆街，快D禁錢先

推,每人禁幾萬都爆啦

On9...

嘩 點解你咁叻既

以藍絲之道治藍絲

未FC咪撚放出黎啦

同意 所以大家唔好推

唔傳但撳錢先

Exactly 就好似中國爆炸無害一樣

兩科圖擺埋一齊既威力

撳錢先，冇壞處

呢兩日排曬隊禁，好自然個個見到都會禁定，唔駛吹風。
以前禁錢日都無咁誇

乜呢度啲人係藍絲？

老老實實，呢啲消息根本係核彈，10月8日一早，政府就知幾大鑊，分分鐘過幾日就要撤回緊急法，經濟崩潰損失最大還是權貴共產黨，佢哋驚過你。

講到利益
藍屍一定傳得最勁

文宣好好善用以前中共政府既大話 去貢捍自己既言論weight la

到真係有事 政府同你講即晚生效就遲啦

我都係拎定出嚟先 大家唔好拎

有呀痴線

行得正企得正 怕咩比人禁錢

假的。

唔好推呀

算唔算擠提?
facebook條友坐硬監

萬聖節

會唔會簽多左唔夠錢找數

點會假 Cash in king

係咪真㗎？咁我飲完茶㩒錢喇。

用下個腦先

香港銀行體系穩定健全
足夠提供每人每日6000元現金
完全講得通

ON9

攬炒

買iphone都唔夠

6000 ⋯⋯買架iphone都唔撚夠啦⋯⋯

真，我個邊所有銀通機都係out of HKD cash

呢啲知之佢係咪fake news
傳比藍絲大家鬥撳錢啦

屌你

Facebook 一個 post 就叫factcheck 左？

信佢老味

師傅金句

係咪真架

又玩fake news

9 up
Blocked

唔俾人禁咁多錢但俾人電匯走資

推呀，等多d人知道先得，好大鑊呀

話知佢真定假
我就一定信住先，提款執輸慘過敗家

到時係林病宣佈凌晨實施

再咁fake news落去, 遲早學新加坡禁散播謠言就真係攞黎衰

咪係 無事既話咪放返落去囉

哇屌你，我成球野未提，星期二拎哂出黎先

五毛閪 Blocked

遲早會咁做

咁搞星期二咪恐慌提款

琴日已經無哂

之前傳蒙面法你條撚樣account開咗未？

又放fake news

屌你老母6000夠做乜撚嘢呀?
剩係買張顯示卡/買個mon都過萬啦

佢到時話有市民惡意製造金融危機 即實施都得

邊間？

政府要禁根本唔駛原因

coming next:
Capital control

重要係USD Cash in wallet is King

到時你親眼見到

中銀機。頭先HSBC無得㩒。

到時若果係實行咪外匯管制呢

$6000一日點夠用

FAKE NEWS都有咁多人推
抵你地輸

係咪應該提議佢地拎港幣出黎換人仔最安全

土豪巴打

唔好 推

你係唔係年年返學攞第一
真係好醒

唔好理 fake 唔 fake news 先，有得撳你拎唔拎錢？

人仔最強大

出得新聞就一定冇晒

嘩屌每日撳定一萬幾千先

乜撚野唔好理fake唔fake news
又想去返7,8月果d瘋狂炒車果期咁

咁拎完出黎擺啲錢係大陸戶口好唔好啊
你知啦香港好似咁危險

提款機都有機會
櫃台就一定冇可能

啲人聽到仲唔撳多啲

冇可能

一出就外資撤資啦

唔好亂傳啲完全唔可能又冇fact check 嘅嘢好唔好

你收皮啦五毛屌你老母

當信心危機出現，人人去撳就可以夾硬將fake news推到變真

大家努力share俾身邊每一個人

有料就駁
唔記得晒早兩個月玩到外媒炒晒車?

出新聞先拎以太遲
梗係拎定先啦 拎左又唔會輸 到時候先去拎就仆街

收皮啦你，舊年已經講有叫人走資，fake你老母啦，依家港共用一秒已經可以凍結你資產，緊急法做乜都有可能。

讓高官先拎

係限制至好啊，話俾人聽你銀行堅係無水

事實係佢真係可以咁做，都唔關真唔真事

話Fake News果啲係咪on9

政府用得緊急法己經代表佢有權咁做，
而且立任何法唔洗一日，你睇蒙面法傳左幾多個小時？夜晚12㸃已經生效

得一日你夠時間攞錢？

我就一定星期二一早去攞，反正冇壞
乜都要FC自己冇獨立思考，祝你好運

up

咁有可能同fake news識唔識分呀

無撚有錯
fake咩news 從來都係流傳 講fake食屎啦

錢, 香港大把, 金管局係最後守門員, 佢口頭話有幾千億美金落order叫印$都要印, 就算你唔信佢話庫存有幾千億美金, 社會體系都要信佢, 完

炒乜車，錢係我嘅，我鍾意點用點㩒關你撚事？你換晒人仔未呀笨柒

記住我地一直以黎既核心價值，對抗分化

完乜？有保證唔會凍結/限制資產？
可況依家講緊就算保證都無人會信

駁啦，屌你老母五毛狗

關你禁唔禁咩事 講緊篇文有問題呀

宜家就係換美元保安全

話fake news個堆 係呢個時勢唔拎錢仲放銀行咁on99 緊急法做咩都得啦 你保證唔會發生？

唔推但掀咗錢先

話方間流言，政府外匯管制

到時佢地血本無歸唔關我事

反對意見就唔聽 呢兩日既連登究竟有幾民主 睇過睇過

讓領導先走 走晒先出呢條法你又吹佢唔賬

緊急法同蒙面法之前夠有傳啦，儍閪

劏房波啱啱先話絕不外匯管制 , 大家蝕少少都要撳晒美元

個問題拎錢出黎唔好 放係銀行先好丫

買電話都未夠

假既都推啦大佬

Hear say

五毛認証

傳晒未做晒囉

個問傳得 係信唔信個政府 你信政府未留錢銀行 唔信未拎錢 係銀行拎返d錢唔會有捐失架

信茂波，得永生！

In USD cash we trust

咁都有得嘈，好好把握今次機會搞全民㩒錢啦

然後? 你仲未識分咩叫fake news

傳聞邊有得 FC

肯駁未呀

英雄所見略同 當初話同銀行做壓力測試 宜家再做多次都唔壞

係嘅就唔會提早講啦

港元美元掛勾都係一夜之間
財金嘅嘢係唔會預早通知

咁就唔係金管局傳啦

所以我笑左傳聞都fc 真係on99

原來連傳聞都會唔出得

咁多報紙都要fc先出得街

呢d真係要提醒多d人，尤其係廢老
一陣棺材本都無埋

屌你老母又話流動現金好撚足夠

一推d人就更驚

金管助攻

驚d廢老 收成期被政府一野收晒就喊都無用 到時候d廢老自殺就唔好啦

連中文都未識?
一般人傳就fc唔到
金管局傳就唔係fc唔到
你自己望返幅圖點寫

金管局強調無訂立《提款法》

#港聞 金融管理局強調，沒有訂立《提款法》一事。 (10/6/14:54) 全文

哦 但唔知幾時會發生

戇鳩仔， 咪叫你去換人仔有撚左你呀，你盲㗎？

上次擠提超級市場都未俾人掃晒啲貨
今次點同呢

最後有冇發生都好
都唔會改變呢個係fake news wor

不過傳消息嗰個好可能俾人拉

民主係柒自己都未撚知，笑撚死人

一早禁哂機

有咩關係呀 講緊fake news呀 金管局澄清埋la 肯認未ar

屌你老母 你真係好撚醒
醒撚到去驗下智商啦

呢家開始係仲信唔信個政府

就算政府話無 你信？

呢樣唔使fc
多啲死蠢藍c 幫手撳錢仲好
大家一直都做緊㗎啦

關信唔信咩事
呢一刻金管局係冇做
亦講左冇打算做
就已經係fake news
之後金管局做係另一回事wor

今次政府推緊急法仲唔係助攻要人禁錢咩

金管局澄清真係 笑撚死，即係港共所講嘅嘢你全部都信， 藍絲狗真係弱撚智似仲要衝出嚟柒

枱底消息美金上限都只係準㩒1000啦
match六千呢個講法

我信

妓女還比較可信

推呀
傳俾屋企人睇
airdrop

咁你自己慢慢

我理撚得佢

共產黨不可信

中共 經濟死期不遠

好好對話、溝通=打柒你
仲信正苦呀？

哇好驚，唯有撳哂戶口D錢出黎先

樓上仲有條五毛喺度吹風呀，屌你老母柒撚到喊

[member ]國家有聖旨，讓領導先走[/menber]

你信唔信唔會改變fake news呢個事實
柒左咪認

我戶口唔夠6000$

而家政府已經陷入左塔西佗陷阱 基本上佢愈澄清 愈多人驚
更何況林鄭成日講大話 聰明少少既藍絲都知道

銀行同政府夾埋
唔信政府自然要去提款

禁到佢立法為止

多謝金管局支持全民撳錢日
之前搞咗咁多次都冇咩聲氣
記得唱埋美金

方向錯晒la
唔係走去講政府有幾大機會用條緊急法
而係直接傳個fake news
傳得多咪狼來了

唔洗FC 都知假

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

有圖有真相，有冇排櫃員機既圖

你真係唔識㗎喎

每日六千? 買部iphone都唔夠喎

我就唔理喇，拎撚哂d 錢出黎保平安

靚助攻

push

笑到仆街

不安

你都on 79 , 咁之前傳緊急法嗰事你條柒頭死撚咗呀？fake 你老母啦，個post已經寫撚咗係擬傳， 你可以選擇信或者唔信，真係柒到核爆。

On9 無極限

佢真係弱智㗎

推比廢老， 推下推下就成真。

自由市場喎

林鄭癲起上黎，有咪唔敢做

有米巴打

藍絲一拎錢，個鏈就會開始。當儲備金接近不足，就真係會限制提款，到時變真擠提。

做愈多呢啲小動作即係話人知撳錢有效

㩒左先好過遲d無得㩒

一人禁5萬 1萬人就5億

收皮啦，之前新聞未出用緊急法，你等佢出左先做野，味變左蒙面法2.0

金管局言論不代表林鄭立場
林鄭都話政府有責任使用所有法治手段去止暴制亂

就算係 我開多幾個戶口去提款又得唔得？

yes, in 林鄭 we trust

i don't know

唔得

要死一定要佢地受
係揪錢都我地先啦

識玩一定係出流料FAKE 鳩佢地
要佢地信金管局
到仆街個陣
我地咪係度笑囉

等到佢真係出管制，你已經輸撚晒啦，你咪唔好信囉，記住買多d人仔同港股呀

屌你老母6000蚊，到時出現金糧果班藍絲一定倒戈屌柒月娥bb

一個信任度0既政府 做乜都唔會有人信

港紙信唔過，波叔愈講愈驚

假
唔會咁遲做lo

唔理真定假都好, 拎左現金先一定冇蝕

一早已經有人講過

係咪都keep住一出糧就襟晒d錢出黎

藍屍唔會信

不如立埋食物法，唔俾開飯等啲人冇飯食自然冇力氣出嚟示威

連登仔真係一言堂咖喎
講句客觀事實未有新聞姐
都要比人屌屌聲問候
而且緊急法都未出之前都已經有scmp果d報導
比起呢度冇頭冇尾既所謂消息
報紙更加可信

係真定係假 最重要是有這個消息 半年前傳出來 無人會信 但今日 點解會有人討論 甚至有人信 係因為咩原因 你我都知 就係仆街政府誠信破產 黑警殺人 強姦 勾結黑社會 這就是答案

全民禁錢

佢玩呢招，d 錢禁得重快

十幾萬億M2點會bank run ar😐, 咪癲

到真係出果陣我怕你錢都無得撳

不過應該係fake news 多

你夠擔1031咁做 我保證你早過1031巳經比人cash out哂

痴撚線 而家玩大風吹遊戲
走唔切個D 資產直接送中

去啲藍絲群組問

“請問邊度有仲有櫃員機可以撳錢？ 救急用！！
我發覺成個沙田馬鞍山都冇曬， 已託朋友幫手睇屯元天都冇現金撳。。
點算？ ”

記得whatsapp fb廣傳俾廢中廢老

非法凍結資產

OnL99!!!!

㩒錢先

一早轉撚曬美金入曬離岸戶口啦柒頭

要錢去美國攞啦

真又好假又好
拎左出黎又無損失
做乜唔拎

我岩岩趁季結做左好多，early uplift有無罰息？

019年10月06日
金管局澄清關於《提款法》的謠言
金管局留意到有傳言指金管局會訂立《提款法》，限制市民每日提款金額。金管局強調絕無此事。
香港銀行體系十分穩健，銀行有充足流動資金應付市民的需要。
金管局忠告市民：小心流言

香港金融管理局
2019年10月6日

頭先搵到ATM仲有錢撳
轉個頭已經比人撳哂，而家都係有錢係身安心d
點知林鄭會唔會沒收哂做資產審查
你知佢有心攬炒全港

擺明係假 但點解呢啲風吹得起
就係因為用左緊急法
我地應該幫佢大大力吹起呢啲風
反正又唔係我作出黎
信唔信又唔到我控制

差啲攞唔到錢食唔到飯

緊急法下 咩野都有可能發生
入褲袋先係自己既錢

r u popo?

屌你啦 咁樣叫自由經濟？

支那政權信得過咩
講過無數次大話

出左你仲拎唔拎到錢

廣傳去藍屍長輩廢老group
加速收金管局皮

要拎既一早喺之前全民禁錢日拎哂
我只係客觀評述呢個無冇source既fake news

睇下月曆先啦

有誤傳 Fc左 都可以繼續推post
又想全世界抄車？

推出公海，connect 藍絲

你真係唔識架喎

再者冇阻人去禁錢
亦都冇話唔啱去禁錢
我自己前幾個星期去銀行排隊拎哂出黎
只係唔想誤傳當真
Fc重要性

係呀係呀連登仔最識玩fake news

所以政府咪話fakenews，尼d屬於高度國家機密

唔撚好send 去twitter

fake 埋外國班大佬就大撚鑊

共產黨日日都話要民主自由富強
自己諗

唔多信

巧京京 瘋狂禁機

後面句最重點

其實係唔係fake news d 人已經日日走去攞錢
攞得多咪自然變真架啦囉

唯恐天下不亂
定係未雨綢繆
Wechat藍絲戰線
正式啓動
人一藍 腦便殘

究竟存款保障50萬係點黎的呢？思考下你就明唔需要恐慌，唔需要俾呢啲fake news影響

緊急法存款保障50萬都可以取消

理撚得你
照拎

有現金係手最實際

剩係知樓下atm乜撚都冇

唔止你走

外資公司一樣會走

佢地唔玩逐步將錢移走個效應可以好大

幾多都好啦
日日都㩒
血汗錢黎嫁嘛

睇你買邊度既機票

一定要提緊急法

會唔會連美心西餅都冇得攞 快啲通知 藍絲阿媽

全部人都有 50 萬保障，銀行摺埋條隊你排番成十年你先有機會攞番你 d 錢都夠你死，仲要聯匯保得住下

lm

金管局證實左係假消息

可信程度較低如果做左決定條友今次真係名揚國際

啱

藍絲實㩒得最快

佢話無提款法 無諗限制提款 但到時佢逼銀行改D提款機部部每日限額6000 話係為免巿民被劫 呢樣和金融無關 如果去分行攞 又要你預約 又設限額 到時吹咩 一個濕鳩仆街政府 有咩做唔出

錢係自己袋安全啲

連遊行都容忍唔到 會俾佢眼中的賤民攞錢 機會微唔係因為佢錫住港人 藍絲佢地一樣當賤民 只要損及佢地班權貴利益 佢地一定會做 現在唔做係利益 未來做亦係為利益

假都傳到變真先

你信唔信得過呢個政府？
我就身體最誠實

遲吓出糧都會唱哂美現

係真既金融體制仆得街

大家唔好推呀

已叫藍絲同事阿媽星期二提款,估唔到今次冇話”冇事嘅，洗咩攞”,同藍絲connect 最好就講錢，快快做文宣

政府話警察無用私刑tim
講得政府部門話個d一係一毛一係弱智

長尾效應

藍絲 好快㩒晒d錢

試下
就知係咪借左錢俾上面

我聽日禁

快D叫成家提款

如果可以用atm完成到嘅，政府應該唔會搞到你

仆街？ 現在已經係啦 仆街政府連面都唔要 你認為佢仲有咩做唔出？

擠提了！

你得一個6000咪30號先禁囉

fc 咗未？ 不過啲fd習慣咗唱usd

嘩屌好撚驚，萬一係真嘅點算，我啲錢仲未撳到出嚟，要快啲提醒埋啲親朋好友

好撚驚

要比藍絲睇
政府o既野邊有得你信
打風時話行唔到緊急法
今日又點
送中壽終正寢, 今日又點
金管局個聲明只係想拖延時間等佢地自己拎先
今個月仲唔拎哂o的錢你以後都冇機會

唔好諗 提錢 兌美金係每月指定動作
唔駛停